可唔可以唔好再推黃大仙手足上神枱

利申：真黃大仙街坊
雖然咁可以證明到
滅火係唔需要裝備
只要熟地型就可以撚狗

但係政府從來冇回應過五大訴求
五大訴求
缺一不可